有圖，仆街，頭先一條友去食飯，侍應以為企我隔離個女仔係一齊

我企響度睇餐牌，個侍應問，先生係咪兩位？

本文共有0 個回應

本文共有1 個回應

Parkview 都開左好耐
成十年都有

其實我無咩所謂
我都係求其入……

填海華都睇

放假無野做好悶
我之後要連返六日工
今日唔出街，有排都出唔到
同埋其實上網都有得睇
我志在出街行下，食下野

唔好意思，我見你同個女仔幾襯，以為你哋一齊

個女仔似湯洛雯

以前係parkview 做過PT
隔離又係同一集團嘅拉麵舖

做廚師侍應生幾錢？

唔記得喇
以前一搵夠就去搵ex
個陣long d

飛去邊

人地想撮合你，你其實可以乘機同靚女搭訕

我大膽少少既話
可以即時問個女仔
咦，不如一齊？
唉屌，唔識執生

咁又唔使咁心急，但可以講下笑咁

睇嚟你係憑實力單身

==

咁靚嘅女仔點會自己一個人食呀
佢個男朋友行開左喳

頭先先一條友行街 睇戲 食飯

上面覆錯